[ 圖 ] 中環驚見高質自信學生妹！！！！

邊度中環

邊度學生

你又知人地唔係學生

高蛋白質呀？

文不對題

[quote][img]

l

邊忽中環

邊到中環 邊到高質 咁個款重係學生妹

個肚腩好似火雞

咩高質自信學生妹呀 明明就係幼腰淫賤大波妹

bam圖

不了

留名

( Show Blocked User - 粉色底褲 )

( Show Blocked User - 粉色底褲 )
文不對題

文不對題。我建議你參考以下例子，並放學回家含撚謄文十次。
火辣美女米芝蓮代言人

引人中伏都高質啲啦柒頭

咪係，又唔係中環又唔係學生妹